衰仔，好玩唔玩，你玩X ！！！

夏天小朋友玩下水熗好正常啫
諗唔到你入自己D尿去玩，仲要射到咁遠！！

比啲公德心, 整臭啲地方連自已都冇得企

粥水加生粉
射落班差婆度